《搏盡無悔？笑話》

好多人話搏盡無悔，但係事實呢？
我叫耀揚，唔係蠱惑仔，只係咁啱撞名。今年考完dse。
記得中四我經常上facebook，嗰啲咩網絡傳媒喺dse期間成撚日話咩搏盡無悔，但有好多戇鳩仔係度又like又comment，我心諗：屌你咩，完全係誤人子弟，意思係搏盡就唔洗理成績？搏盡無悔？留低同你將來老細講啦，睇下佢請唔請你？啲人洗唔洗咁鍾意打飛機啊？
從此就唔太上fb。
之後識左幾嗰大學生。
《未完待續》

小弟第一次出故，歡迎俾意見，不喜勿插
btw：本故事純屬虛構，如有雷同實屬不辛

得個一細段學人出故

話說識左班大學生，佢哋同我講U Life有幾好剩，又話佢哋一開始都好似我咁，唔撚柒讀書，係最尾一、兩年先俾心機讀書，有嗰仲誇張，話數學最尾3個月爆，但攞左5，我都知好大水份，但都燃起我既讀書之路。
其中一個女仔叫Emily，老實講，我一開始唔太想識佢，但機緣巧合下我同佢傾過兩句，慢慢冇咁抗拒佢，佢理科底，咁啱我數學當時最差，跟著我就同幾個有心讀書既同學一齊搵佢補數，諗著搏3or4。
《未完待續》

係街度，出得慢，sor

今晚翻屋企打多兩段

why負皮